据两名知情人士透露，格利纳斯是IT集团的高级经理，拥有董事的职位。 2020年9月17日，花旗集团让QAnon网站的员工带薪休假 
 我们要感谢进化让我们免于完全的自我认识。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 为了补充维基百科的系统，我们增加了额外的保护和检测系统，以防止潜在的不准确信息出现在知识面板中。 谷歌现在使用BERT与事实检查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 至少，孩子们学习语言的过程是完全不同的，他们把单词和概念联系起来，而这些概念包含的知识不仅通过阅读文本获得，更重要的是通过感知和探索世界获得。 欢迎来到下一层扯皮-第89期:阴暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鹦鹉螺 
 如果不需要花这么大篇幅来解释我们的道德知识，那就太好了。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鹦鹉螺号 
 在伟大的社会中，每个孩子都能找到知识来丰富他的思想，扩大他的才能。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我的旅程走的是相反的路线，我首先在莎士比亚的出生地评估我对他的了解程度。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 做具有崇高精神和丰富知识的Songun革命的可靠支持者! 朝鲜顶级大学:洗脑U |Justin Rohrlich | 2014年12月13日 
 “据我所知，没有与部落就这项政策进行过正式磋商，”Eid说。 部落对美国政府:把你的大麻拿去，滚吧|Abby Haglage | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 在2010年的评估中，赖特被称赞为“非常了解RRC的规则、法规和政策”。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 他还有知识分子的观点，知识分子对知识及其推论的兴趣。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 但在我看来，随着青春期的到来，知识的权利和判断的权利也随之而来。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 没有过去的特性，对过去的知识是没有意义的; 没有后者，它就是骗人的。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在任何有生命的人的知识方面如此谦卑，这是普罗米修斯的秃鹫在里普尔达的骄傲的心。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 所有关于天使的知识都与他们通过自己被创造的本性所知道的有关。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒